究竟你當我係邊個？

做朋友囉 on9

灑脫啲啦屌

兵

肥婆唔好咁多幻想

點解唔直接問清楚？

係囉..
對我無意思既話不如唔好再覆大家...
你一定感覺到架..你咁多朋友，少我一個有乜所謂姐